北京可能正在醞釀陰謀

六四親歷者對香港年輕人的告誡

Reference:

有咩陰唔陰謀呀而家
大家都估到 土共仲有幾隻牌可以出？
咪就係跪同唔跪囉
唔跪咪放老解落嚟 陰謀都唔駛

快出老解

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

之前仲話驚揾老解落嚟扮警察開槍打鳩我地
屌 而家日日開槍啦
香港人已經冇咗個心理關口
係爭道德底未穿姐